大埔寶鄉橋有路障！大埔寶鄉橋有路障！大埔寶鄉橋有路障！

大埔寶鄉橋有路障！大埔寶鄉橋有路障！大埔寶鄉橋有路障！

推

推 搜乜車

我經過嗰時無搜緊車 19:52 左右

幫推

撤左啦依家

有架巴士有防暴上左車

係廣福

隨時回馬槍返黎

廣褔一落車search